Buiten Victoria deden de café's een levendige handel met deze aankomsten.
Op alle hoeken van de straat waren groepen mensen kranten lezen, opgewonden praten of naar deze ongebruikelijke zondag staren {0}5.1{/0} {1}       {/1}{0}bezoekers{/0}  Ze leken te stijgen naarmate de nacht vorderde, tot eindelijk de wegen, zei mijn broer, waren als Epsom High Street op een derby-dag.
Mijn broer richtte een aantal van deze voortvluchtigen en werd onbevredigend antwoorden van de meesten.
Niemand van hen kon hem iets vertellen over Woking, behalve één man, die verzekerde hem dat Woking volledig verwoest was door het vorige Nacht "Ik kom uit Byfleet," zei hij; "man op een fiets kwam door de plaats in de vroege ochtend, en liep van deur tot deur ons waarschuwen kom weg.
Toen kwamen soldaten.
